(月經) 比幾多家用

出嚟做第二年野
一向拎兩成出嚟做家用
但fd話比得好少 起碼三成
諗緊新年後要唔要開始比多啲

$0

6000
低端人口

不如你計下你洗費幾多 要儲幾多 再同屋企人溝通下

儲到錢？

屋企人無點出聲 自己一半都拎嚟儲
純粹好奇係咪比太少

理撚得你個fd咩
我夠有個fd比哂100%啦
但問題係佢畢業老豆送層樓比佢

一出糧就㩒哂出黎

7000，，好難儲錢

二萬二月薪 比$2000家用

知自己做緊咩咪得，除非屋企好等你果份

$3000
主要都係睇父母有無做野、有無兄弟姊妹

收入一半

只可以講個公價你聽多數人如果冇負擔
冇小朋友冇樓多數比1/4
你自己就諗你老豆老母細果時點對你
我老豆老母就自己日日食格夜送
三年屋企都冇飲過荼.成世人都冇出過國塔過飛機
但都供到我上大學
所以我就覺得點都唔可以比1/4公價
最少1/3咁諗

你老豆老母心入面做點咪自己比幾多
我身邊都有人搵20幾K比3000.
然後自己就成日買手機相機.
心諗...

屋企叫我比2000
自己有儲開錢

一齊住就3成

4000

畀緊三成
可以畀少既盡量畀少啦
最多間中買下電話/電器
畀多左返唔到轉頭

65-85k
比40k家用 因為老豆五年前買咗層樓比我

起碼比10k, 老豆老母各5k

利申42k 收入

5000

我呀媽係咁催我交家用 應唔應該比 問題係我份實習得半年

6000

睇下你份實習搵幾多
多有多畀少有少畀
$500都係錢呀